【即時討論】190904太子、旺角現場實況

現場暫時平靜
九台直播

六台直播

有少量防暴喺水馬入面

又係LAZER,要玩幾耐,重要企門口玩...

又唔識死

藍旗

街坊黎

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播